P牌 高波落低波

誠心一問 當快速公路高速行緊嘅時候要轉急灣
例如屯公落深井個位
應該要幾時落波
如果我減速時6波跳3波會唔會出事?

你p牌6波？

P牌揸咁快把撚咩

你個牌點考

冇速度感同距離感真係唔多適合渣車
唔好講好天定落雨
同樣係好天，路面有冇油跡都已經影響揸法啦
深井個燈口多唔多車塞上黎又影響你幾時停
點可能一本通書睇到老

搞咁撚多自動波咪算囉

慢線6波

4波走天涯

屯公行6波應該係高手

欽敬欽敬

假設姐師兄 6轉4又好 4轉2都好 都係想講跳波姐 之前問過幾個師傅都話跳波會傷波箱同掃瓦 所以都好擔心

跳波唔係問題
引擎轉數或者車速配合到咪無事

呢個要知波箱點運作先識架

你呢下係救車急停用

踏break 岩速度入灣就得。

你自己試下咪知 呢d 好多時冇得教
仲要部部車唔同 波箱又唔同
六拖五唔夠應再拖四波 應該都剎得幾應嫁啦 好睇感覺
唔夠剎咪再拖下brake 囉 係格硬 塞到三波 好傷嫁車姐
再唔得咪空波用brake 剎

清教人空波落brake
講笑定認真都好
唔好咁害人啦

Mt拖波最好就識rev matching
如果非必要都唔好一野由6挫落3
正常揸咪慢慢6543咁拖波落去

可能人地p 牌識heel toe
再唔係識double clutch唔怕掃牙

6波落後波先

首先高速係唔會有急灣
有灣都唔會係急到要拖落3波先過到

教精你 落L波

6波7,80有咩問題？

唔識咪亂講啦

呢位清可能揸緊4at
唔計r同p波
咪4波走天涯

去報考多次啦，唔好出街害人...
新牌仔又要快又要唔識入波...